會罷工既你，唔好留係屋企睇電視

罷工既目的唔係休息

肯罷已經好好
有班垃圾連罷工都要人幫
唔理出唔出 起碼要罷工

你想我出去交＄2000比港共 定係我著件黑tee同班重裝狗搵命搏？

肯罷就得 出去係行為上既支持

無論做邊樣都係尊重

罷工實會影響到身邊想返工既人
如果知道身邊邊個罷左工會難以維生
記得盡可能協助

Btw 我估聽日唔會多人罷 但我會罷 我只想表明心即

其實係
加上D行動咁分散, 唔知想點咁